怎麼不放 早是過往雲煙

越想遺忘 越是反覆掛牽

有冇人叫春

師兄你叫春都叫咗幾個月啦喎

叫到有人認得我

如失戀 未可免
無謂看最壞那邊 獲益都算不淺